鄭 俊 英 忙 裡 偷 閒 拘 留 所 看 漫 畫

鄭俊英現時於首爾鐘路警署被拘留，根據韓媒《Channel A》報道，鄭俊英在拘留所內因為無所事事，所以靠睇漫畫書打發時間。不過報道出街後，網民都即時留言炮轟，再度指摘鄭俊英毫無悔改及反省之心，反而還有心情看漫畫書，不認為他有為事件感到後悔。

睇完覺得佢好頂癮
個feel係佢完全覺得自己冇錯
真係走火入魔

有咩錯

唔通喺度打座？

鄭俊英睇漫畫
馬英九看手錶
韓國瑜帶手帕

「無所事事」定「忙裡偷閒」啊大佬

反正都身敗名裂左
而家冇藝人包袱
仲理你班傻閪咩

忙緊通櫃

忙裡偷閒啦梗係
大把官司等著佢

標題同内文contradicts 啲記者唉

女又俾佢屌哂 3分已袋

係咪要24小時面壁思過 打發下時間都唔得

咁叫忙裡偷閒

睇漫畫又唔得全日對住幅牆懺悔？啲人對公衆人物要求真係高

咪就係